% Packages requirement
% \usepackage{xcolor}
% \usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}

\definecolor{cccolor}{rgb}{.67,.7,.67}

\vspace*{\fill}
\begin{mdframed}[outerlinecolor=black,outerlinewidth=2pt,linecolor=cccolor,middlelinewidth=3pt,roundcorner=10pt]
    Cette œuvre est sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0.
    L'œuvre peut être librement utilisée, à la condition de l'attribuer à l'auteur en citant son nom.
    Le titulaire de droits peut autoriser tous les types d’utilisation ou au contraire restreindre aux utilisations non commerciales (les utilisations commerciales restant soumises à son autorisation).
    Le titulaire a la possibilité d'autoriser à l'avance les modifications ; peut se superposer l'obligation pour les œuvres dites dérivées d'être proposées au public avec les mêmes libertés (sous les mêmes options Creative Commons) que l'œuvre originale.
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.8]{./images/logo_by-nc-sa}
    \end{center}
\end{mdframed}
\vspace*{\fill}
